港元強左？

淡友又話樓爆？

樓淡講嘢你都信

兩年前買平大半

好過J 暴跌0.75%

支那美債係邊度拋，咪香港lor

換咁多hkd 做咩

唔通沽樓等樓爆

加息就100% sure 加

但加息 = 樓爆真係笑左

冇事啦，升返晒啦

ok 你指咩????

我成日笑9 淡友 其實我都等緊樓爆換樓

加0.25 就有d 人聞到味走先，然後就丁蟹效應

支那d美金唔儲係香港唔通儲係美國咩，你見今個星期鳩升就知有契弟不問價鳩掃啦

換美金儲係hk 一樣得

唔通想all in 樓/ 股

趁港元強左，好買美金避險

算唔算入美元時機

算，要入